'\" t
.\"     Title: \fBkpackagetool5\fR
.\"    Author: [see the "Autores" section]
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 31/07/2015
.\"    Manual: Gerenciador KPackage
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.13
.\"  Language: Portuguese (Brazil)
.\"
.TH "\FBKPACKAGETOOL5\FR" "1" "31/07/2015" "KDE Frameworks Frameworks 5.13" "Gerenciador KPackage"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------




.SH "NOME"
kpackagetool5 \- Instalar, listar e remover os pacotes do Plasma

.SH "SINOPSE"
.HP \w'\fBkpackagetool5\fR\ 'u
\fBkpackagetool5\fR  [\fB\-v, \-\-version\fR]  [\fB\-h, \-\-help\fR]  [\fB\-\-hash\fR \fI caminho\fR]  [\fB\-g, \-\-global\fR]  [\fB\-t, \-\-type\fR \fI tipo\fR]  [\fB\-i, \-\-install\fR \fI caminho\fR]  [\fB\-s, \-\-show\fR \fI nome\fR]  [\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fI caminho\fR]  [\fB\-l, \-\-list\fR]  [\fB\-\-list\-types\fR]  [\fB\-r, \-\-remove\fR \fI nome\fR]  [\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fI caminho\fR]  [\fB\-\-generate\-index\fR] 


.SH "DESCRIçãO"

.PP
\fBkpackagetool5\fR
é uma ferramenta de linha de comando para instalar, listar e remover pacotes Plasma\&.



.SH "OPçõES"




.PP
\fB\-v, \-\-version\fR
.RS 4


Apresenta informações sobre a versão\&.
.RE
.PP
\fB\-h, \-\-help\fR
.RS 4


Apresenta esta ajuda\&.
.RE
.PP
\fB\-\-hash\fR \fI caminho\fR
.RS 4


Gera um código SHA1 para o pacote disponível na
\(lqlocalização\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-g, \-\-global\fR
.RS 4


Para instalar ou remover, funciona em pacotes instalados para todos os usuários\&.
.RE
.PP
\fB\-t, \-\-type\fR \fI tipo\fR
.RS 4


O tipo do modelo, por exemplo theme, wallpaper, plasmoid, dataengine, runner, layout\-template,
etc\&.
[plasmoid]\&.
.RE
.PP
\fB\-i, \-\-install\fR \fIlocalização\fR
.RS 4


Instala o pacote disponível na
\(lqlocalização\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-s, \-\-show\fR \fI nome\fR
.RS 4


Mostra as informações do pacote
\(lqnome\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-u, \-\-upgrade\fR \fIlocalização\fR
.RS 4


Atualiza o pacote disponível na
\(lqlocalização\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-l, \-\-list\fR
.RS 4


Lista os pacotes instalados\&.
.RE
.PP
\fB\-\-list\-types\fR
.RS 4


Lista todos os tipos de pacotes que podem ser instalados\&.
.RE
.PP
\fB\-r, \-\-remove\fR \fInome\fR
.RS 4


Remove o pacote chamado
\(lqnome\(rq\&.
.RE
.PP
\fB\-p, \-\-packageroot\fR \fIlocalização\fR
.RS 4


O caminho completo do pacote raiz\&. Se não for indicado, serão pesquisadas as pastas de dados padrão desta sessão do
Plasma\&.
.RE
.PP
\fB\-\-generate\-index\fR \fI caminho\fR
.RS 4


Recria o índice do plugin\&. Será usado em conjunto com as opções
\fB\-t\fR
ou
\fB\-g\fR\&. Recria o índice para o tipo indicado ou para a raiz dos pacotes\&. Funciona sobre a pasta do usuário, a menos que seja usada a opção
\fB\-g\fR\&.
.RE




.SH "VEJA TAMBéM"


.PP
Documentação do usuário mais detalhada está disponível em
\m[blue]\fBhelp:/plasma\-desktop\fR\m[]
(quer através deste
URL
no
Konqueror, quer através do comando
\fB\fBkhelpcenter\fR\fR\fB \fR\fB\fIhelp:/plasma\-desktop\fR\fR)\&.



.SH "AUTORES"

.PP
\fBkpackagetool5\fR
foi escrito por
Aaron Seigo
<aseigo@kde\&.org>\&.



